香港配音員 聲演連登故事 （把聲幾好J)

最近係講故台睇到西樓月如鈎嘅故事《我成功同個女仔搭訕，然後發現佢係植物人》

覺得個故事好正，所以嘗試下聲演，當睡前故事咁（已問左作者同意）

希望大家鐘意